招 植眼睫毛model

Hi 絲打們
我宜家學緊植眼睫毛 需要多d model俾我練習
如果你地地未試過整 又或者覺得出面整貴
可以搵我試下
身邊d朋友已經幫佢地整過都覺得ok (可tg我有相)

出面植日式都起碼三百幾 山茶花更貴
我只收租床位費 (約$100-150 二小時) 材料免費
放心我只用SGS認證膠水

有興趣可以留tg

床位for扑野

男ok ?

男ok?

男人ok？

下 之前係fb見到免費添喎

on9俾你練仲要收錢

免費都要諗諗 仲學人收錢
出左事你打算點賠比人